求動畫op

要求:振奮人心，熱血 愛情都得但太溫馨個就不了
等訓緊工既我或者大家聽完好有衝勁

大鋼煉

唔一定要係op

犬夜叉一堆op

正

自推

熱血？一定係：

DANDAN心魅かれてく

你要OP 但又放ED
BTW我有好多 等等放

發覺原來我聽ED多過OP

最近睇完Hello World瘋狂聽呢首 好好聽

愛情歌黎邊度熱血

同期睇天氣之子發覺呢套好睇好多

排少

兩套都好睇，雖然畫面同所帶出啲意念做得幾好， 但係我覺得Hello World劇情有啲亂同疏， 最後堅書喺太空醒返jm9 又玩多元timeline lol

熱血點會冇呢套

雖然自問新海粉 但劇本上Holle World精彩過佢
前作你的名字個成功 反而成為佢日後創作嘅高牆

Gal game得唔得

馭龍正呀
唔聽都唔記得 個陣時tvb日日追